遊行訊息好亂

好似21號咁，一d人話金鐘，一d人話上水沙田，一d人話tvb。如果我係和理非，真係想跟都跟唔到；如果我係文宣，想宣傳都宣傳唔到。唔好同我講各有各做，再唔集中力量，真係同送死無分別。唔該大家整理下d活動資訊再post係到

推

除左遊行詳情之外，唔該話埋遊行訴求，依家幾大訴求每個人都唔同，唔該係到統一口徑番。

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

今日真真切切感受到民意逆轉

五大訴求優先 光復行動等唔5大訴求做到先啦

點解死線同升級隔咁遠不如死線改19/20啦

7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.17 香港銀髮族默靜遊行 (長者幫拖)

7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

多地方要光復 返金鐘瞄準政權 幫cctvb助興等等我都覺得應該做，但咁樣分散曬人手真係害鳩自己